（推到完場）香港同胞慶祝中華人民共和國成立69周年文藝晚會

奇妙77

TVB

屌你

愛的故事上集係咪講港獨架?